咬耳漢坐輪椅出庭 官拒絕保釋

明報專訊】本月3日網民發起在太古城中心發起「東區集氣人鏈日」，其間退休漢疑因政見不同，涉揮刀刺傷一對夫婦並咬甩該區區議員趙家賢左耳。中年漢早前被控兩項有意圖而傷人罪、1項有意圖而導致身體嚴重傷害罪，他一直留醫，至昨日才坐輪椅押往東區裁判法院應訊，暫毋須答辯，還押至明年1月3日再訊。

來港10年 患抑鬱8至9年
被告陳真（49歲）昨午押往法院應訊，他需坐輪椅，額頭有包紮並戴上口罩，聽畢控罪後能夠輕聲說「明」。據了解，被告來港定居約10年，患抑鬱8至9年。

控方申請毋須答辯，以待進一步調查及索取傷者醫療報告。辯方一度向法庭申請保釋，遭主任裁判官錢禮以案情嚴重拒絕，案件押後至明年1月3日再訊，其間被告須還押看管。

3項控罪均發生於今年11月3日太古城中心，指稱被告有意圖使溫浩倫、梁碧琪及趙家賢身體受嚴重泉傷害。控方透露，3名傷者中，現任太古城西區議員趙家賢和另一傷者溫浩倫仍未出院。

趙家賢正競逐連任太古城西區議員，同區另一候選人為經民聯丁煌。

【案件編號：ESCC2475/19】

11.14 曙光行動 繼續三罷

點佢用咩方法落黎 好懷疑

又係支那狗

又醒返起
咬耳呢單野 政府又唔出黎講野？屌你老母

仲有大埔俾支那狗劏肚果單
我同你講 叔一燒我覺得同藍絲比 算好溫和

來港10年

死支那狗

條仆街係咪跛咗

被告來港定居約10年，患抑鬱8至9年。

一落黎香港就抑鬱，好心死撚返上去啦

扮乜撚野有抑鬱 收收皮先啦好唔好

開始屌都廢事 專心私了好過

大撚把斬人冇出聲
叔一燒就最嚴厲譴責

被告陳真

香港專收垃圾，落嚟零貢獻，白食白住

陳真

當正自己係精武門入室弟子

呃2蚊車搭 仲有傷殘津貼

有預謀帶刀出街斬人唔告謀殺？

屌那星都唔知香港仲收咗幾多個呢啲問題大陸閪

咁有錢住太古城?

未見過抑鬱會咁

判十年廿年都冇用，佢地好閒

咪就係 比人咬耳就唔係活生生呀？

死蝗蟲，唔撚好俾佢打得甩呀dllm，有抑鬱大撚曬呀，全香港人邊個冇抑鬱呀！

典型中国人

死刑啦直接 呢種扮傻呃飲呃食 仲要哂錢養佢 食屎啦叫佢

錢，關係。

住得太古城，老豆老母住北京 (斷估同香港冇乜親戚關係)

特務做嘢駛話你知

就算佢真係抑鬱
咁同佢落街斬人同埋咬甩人哋耳仔有咩關係
你唔撚係精神分裂喎

抑鬱嘅人淨係會搞自己嘅咋嘛
點會走去搞人哋
真係抑鬱嘅話就攞刀斬自己啦

抑鬱嘅自己摺埋啦
仲會出嚟咬人？

其實只要無燒死就已經好溫和。
真係燒死左就可改進同畫面有少少唔靚。係咁多。

垃圾人嘅垃圾命，其實咁重視做乜。

被告來港定居約10年，患抑鬱8至9年。
So?

無天理！應該比佢保釋！
有無人去同個官求情？
佢好可憐！

鶳返上次未完果啲

仲有女記者俾人插穿肺
青年派傳單俾支那狗劏肚 成條腸流左出黎
呢幾件事 政府 支那 同藍絲有冇割呀 冇呀 笑鳩你地抵死咋 我點解要割呀 再嘈捅多你班狗幾刀呀

以德報怨 何以報德？
以直報怨 以德報德

公司班藍屍對呢d斬人咬甩耳仔會自我filter
對廢老自燃就覺得好震撼好暴力

坐輪椅？屌你老母啊

錢禮好波

抵L死

放哂啲癲佬落嚟

困佢老母臭閪一世就啱
重光之後再續個續個拉出嚟打靶再binc 遊街示眾

元朗都叫你忘記啦
仲對佢有咩期望